笑撚死，香港示威抗爭輸出左去全世界，都去唔到大陸

智利 俄羅斯 加泰羅利亞

be water，機場，鐵路感動死

仲有歐洲(氣候)、黎巴嫩、伊拉克
之前嘅印尼

支那用民族主義黎打，難打好多。

人地黨國墻城
百度可以輸出去美國
美國google 入唔撚到去支那

支那人好似一班圈養既豬

連日本人都開始關心社區政治

世界VS支那

中國㩒得好辛苦架

咪又係香港班廢青造成㗎囉
btw仲有南韓都係

一被監控發現
馬上拘留7日
遲d監控鏡頭 每兩個支那人 分享一日
全球最大既監獄

當年八九民運都輸出革命去全世界，但就革唔走中共命，華人講革命就係遜色過西方人

唔用民族就冇野連結到支那架啦
共產黨一鳩野就定性其他人係想分裂國家
唯一原因係分散注意力,等支那人覺得有問題唔關政府事
咁就冇人反共產黨

手足借個位分享一下心態post

如果我話「呢場運動，我地一撚定會贏」，大家會唔會覺得我係痴線佬？？

其實唔止咁簡單
有人講過就算大陸人識翻牆
佢地最終用既都係we7 微博
最典型例子係出到國都係用呢堆software
Thats why咁多出國小粉紅

就算香港40歲以上，大支那情花毒深到一講就JJ 充血，用下體思考。

感受到當年德國猶太人既無力感 成個國家既雅利安人都反猶，出句聲都畀人話唔愛國

（推熱門）用你一分鐘睇已經幫到呢場革命好多！

愛支病

你睇下相格精奇
一睇就知道紅到仆街

好辛苦

最慘係支那洗腦到20歳以上，一聽支那2字就會用下體思考。

輸出左返大陸佢都幾撚大鑊

中共而家係國際極權聯盟大大佬，要燒到中國有d難度，反而中共逆向輸出緊極權

大陸網絡審查根本冇計

wechat乜都暴露哂